全香港男人都係花心，正垃圾！

專一正常男仔性格係好，但女仔成日嫌外表唔得同唔浪漫。女仔最後會揀返player , 比player玩完比人飛，之後不停話男仔花心。因為佢哋淨係遇過/比機會 過係呢個世界1%嘅男仔-player 。港女自己諗下啦

正常樣

此po已完

討論空間?

又要post m記相

比少人話過幾靚仔，通常係話ok 唔差，高180，係街道都會俾人望

女人其實真係幾鐘意壞男人 啲女都係想自己係可以令浪子回頭嗰個

如果成功就自我感覺良好 證明自己既魅力可以令player變專一

不過失敗都唔緊要 可以上ig fb 發洩呃like 之後有player/狗公關心又再loop(講緊真係靚 係焦點啲女)